是日晚餐，一條毒撚食會唔會太豐富？

預我！

你巴定絲

我1仔又得0仔又得，最緊要有得食😍

絲

龍蝦伊麵

現實到你😂

絲食唔食到野架，我唔鍾意浪費食物

認真間，係邊到食？同好食嘛？

真味鮮廚
一個字-鮮

可能大食過你

咁下次預埋你

正呀

好正 捉女朋友去食下先

依餐食幾錢？

四百幾蚊

唔該

打包唔浪費

失戀豪食？

冇戀何來失？